[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2312)

Post呢

11.5b照入

Lm

屌又唔開

11.5有冇機

有冇手足入哂8.5 9.5 10.5

1001 lm就識 開post就唔識 食屎狗

入啦

10.5,9.5s點補

唔好針呀 泡菜 all in左

佢掛住l m

Show Blocked User - 淨係買半場大

9.5入咗當中推11.5B

兩倍注碼補對家

我

去馬會入定錢先

11.5b
我覺得冇機會開到

侯賽因出黎啦

快手入多球先啦屌，唔想睇住場垃圾波

手機唔識開

快手

泡菜肯入波未

個乜鳩黃撚燦
點解可以禁獨
應射就推 應推就射

侯賽因

屌你老母扮野？

好啦

1.5/2 @1.60

多1c 可以完場

入多兩粒

串左2場亞杯上
屌

8.5 9.5 10.5

完場未 角細震緊

入波未

泡菜肯棄李青龍個垃圾未

兩隊快落底啦屌

祝贏

睇黎開始冰角了

8c完

召喚連c雅

泡菜擺緊大巴陣 gg

203040 plz

巴林真係幾廢

巴林d進攻鳩到

泡狗俾人禁屌。。。

10.5b玩完

泡狗縮左入老母閪？

下盤平安鐘

11.5都未放棄

頭先有巴打問ios 報角apps
G10oal 同365都做到

細波高水派錢
又唔敢執屌

立即完場

Is

8.5 9.5 10.5唔會冇掛

俾多球啦泡狗

事撚但俾多球啦泡狗 -1呀

入左10.5細

咁既控球，下盤點頂呀

連c

俾多3c ok?

9.5角大gel定先

下盤贏半

1:0 ft la..

你唔係買左2.5s?

屌又係你

仲贏緊半格

9.5練心中

咪撚刷啦仆街

咪撚送角

唔敢買 1.8 ...
去左買韓仔1.69

我覺得最終係半5全8

重有成半個鐘 2c快手

屌你老母son 入未

20分鐘兩球啦

快刷

大波24

出具慈哲啦

下盤gel得了 泡菜仔1球收工

角大快撚手

67min no goal 2.1 屌..中伏

泡狗入波啦屌

入晒s

2.5s 仲易過盤

下盤細波穩撚到屌

南韓單邊都隨時刷得夠9.5b

重有成25分鐘

Son一球 黃義喬一球 上盤都開左啦屌

快d求下你

買上盤去驗腦啦屌 球半都買on9

下盤真爽

9c。。

9

9c

想入冇7頭

上盤穩過沙中線

8. 5 cashed

9.5b應該得啦呱

仆街

咁就仆街了

狗c

10

10c

9.5s按平安鐘

9.5b

屌你咩

?

搞掂

屌差d半格都輸撚埋

候賽因上場 出左公海未

角大又贏

9.5b cashed

今日角大全部開到

9.5s爆了

停角啦喂屌

9cccc

想買韓仔下一入球

泡狗好伏

9.5b goal

又爆

泡狗輸半當贏

幾日亞杯都開到角大

10ccccc

-1c

-1-1刷埋

買下盤真係要驗腦，得3成控球，贏就得半格，輸就輸晒

Feel到泡菜就入

打個和

9.5B變2注11.5B

屌 巴林差d

10有開？

11.5b入唔入得過

係時候入波 停角

入撚左佢啦屌

9.5 8.5b cashed

下盤gel

叫9.5s果d

入多球啦 韓仔

泡gel

屌你老婆球半上盤

2:0 未？

泡龍呢下神救，成班泡喺到妹妹妹

已經10C

主2ng了

oppa擺明拖

快手和踢走泡啦

12.5b

俾多一個c

都好

1.5b都要死

下盤穩過欣宜下盆

屌你老母買細真係派錢 喊了

係咁刷得就比多3c

韓仔真係入左波後
一係拖一係訓地

屌 泡狗
快撚啲入多粒
等佢開飯

你班撚屌個個買上盤，唔係巴林你角大到?韓仔仲係6角咋

是但比多粒la
1.5

泡菜ng

唉

乜原來你都有賭波

老孫入未

泡 收得半格就嘔埋出黎

聽你講 買左2注細

泡菜仲有球 快入

俾多2c

屌那星

10c完場派一個100

9.5cashed

lm

10.5s禁緊平安鐘

11.5入唔入好

屌你老母泡狗入未

多連登仔買冇柒頭就會有波入

Same

3:0啦屌你老母

韓狗場場贏一粒就妹完場

南韓

下場啦點頂

2:0

反手入11.5b好無

臨開波 泡菜好似-1/1.5 1.6X

泡下球100%

比個上盤我屌你老母

唔覺得會一球完

快2:0南韓

2:0 ok了 我唔貪心

1:1未

快2:0啦

-1
1:0時已補no goal

角突然11.5變左12.5?

泡菜真係亞洲毒瘤

原來明神10.5

比多球啦屌 1:0部隊仆街

你買親都唔開咁

入未呀屌

補晒飛食水位

典解又上返12.5

係
11.5 1.48 2.45變 12.5 2.48 1.47

見到 唔通12 係膽

感覺巴林想入
要和波

屌你老母南韓狗

泡狗㩒屌都唔入

對左佢
佢要中了

拿拿臨入多球，換走Son

son食撚左屎？

1球完

邊有禁屌, 猜黎猜去姐
明係唔攻你曬時間

可能神10呢
不過巴林2下2連

2.5b可以點補??

南韓贏盤用泡菜塞屎眼

Son留力踢熱刺？

巴林快入

補?

係
岩岩買9.5買唔到

11.5b有無機 入咗10.5s想死

1-1...

1:1

1:1 笑

1-1

屌你老母1:1

on 9 韓國仔，屌你老母

巴林！

11

抵死

好波

Ebar 8c

-1又輸

Son留力食屎？

1比1

笑撚死

1.69上盤都有人買？

死韓狗

黎啦黎啦 SON明顯想返去熱刺踢車個場

1.5b cashed

一早說了

多謝巴林了 1.5b

大波

買韓狗係咪要驗腦

屌你老母 痴撚線巴林都識入波

2.5b好似有番d希望

韓狗
追角了

笑死上盤

死撚哂去

笑死 韓狗

輸哂歌注 咩feeling

屌你老母 韓狗

低水上盤

南韓痴撚線

和波 刷角show開始

買定巴林晉了 SON要返熱刺

唔買la，買南晉仲好

On9

上角啦

巴林夠運少少一早追平

1.5/2 B

請問呢球點入?

下盤穩了

泡菜狗全力反攻！！！！！

下盤水泥gel

巴林CUP佢

泡狗出局啦 son返熱刺算柒數啦

泡菜仔笑死人🥴下盤輕鬆

本身都預佢輸半嫁啦 場場想一球到尾

cup佢

爽到

中場一腳射入

巴林其實唔廢,防好勁

中客NG 6.8倍

屌韓狗
好彩有大角止血

屌你老母

似最後2:1

巴林都入波，真係你老豆都變鬼佬

屌你老母韓狗真係屎咁

泡狗上盤都買抵輸啦

2.25半場大開到

屌你老母泡狗

笑撚死,領先一球係到妹,依家人地士氣大增 son 球王幾時出動

屌

韓狗笑死人

上盤落到呢，下盤有無2.1？

屌死緊追和要爆角了

守左70分鐘,一攻南韓就爆

下盤goallllll

上盤1.69一球球半笑死

2.19

有....

你30分鐘左右入wor

仆你個街下一隊8倍，買下盤把撚咩

唔好食泡菜啦，食屎啦

有位入主w了

話鳩之你垃圾韓狗
我收9.5b

2.5b -1 求大波

挑個波入去救到,再俾巴林門前補射

上呀 是但一邊入多粒

巴林個種狗 好波

下盤宇宙鋼筋混凝土水泥gel

泡狗屌你老母 迫害

同泡第一球一樣

自己唔敢買 走寶

唔該

1:0你都有半格 點同

入多粒啦賤種

追角大

之前D角球,遠射都靚

幫下買下盤手足先
巴林快入

亞杯真係唔撚好賭

試下客晉先

泡菜以為GEL硬咁早換人

食緊全格

騙你老婆泡狗夠薑半格屍都唔撚比番

泡狗

加時有多30分鐘

泡菜前線成日訓低

韓狗出局未
亞洲盃唯一冠軍得伊朗

會唔會10c完等明亮又差1c

幾球好運D都入左啦

泡狗個種廢

SON肯撚定要返熱刺 已經唔求贏都免左兵役

son屌兩粒收你班下盤撚皮

屌,巴林晉得3倍

抵死 入一粒就hea

輸撚埋佢啦dllm

刷角機會來了

睇嚟大家好鍾意驗腦呢個term

頭先13

韓主勝allin

睇來又有得睇120分鐘了,D波真係抵睇

12m 射撚死泡狗

1.95爽了

1:1真係輸埋佢有咁嬲

屌 撐巴林 刷角cup

平時我一定唔撚補飛
但亞洲盃睇撚到燥底
咩都做得出

感覺巴林會爆冷晉

多謝巴打早水

想補巴林晉

最好

唔通10.5s頂到

再賭亞杯斷手指
屌你老母

買唔買11.5大好
唔知泡想唔想打加時

巴林仲敢,唔妹波

咪撚阻住son打轟

南晉得1.37

球半上盤 仲有1.69
都有人買

無性架, 禁屌全場之後全格輸埋

你就好

韓國入多兩粒自含+戒J一星期

巴林想羸埋佢

巴林客勝啦 咪撚益韓狗

高水入左11.5s 希望停角完

上盤1.69次次開唔到

去到越尾越保守

90分鐘內分勝負啦仆街

入唔入11.5b好 手持10.5s好想死

補時入都計？

10.5b

11.5b

半主都1.66 la，買上盤都搞笑

覺得會加時射12m

連c雅🥰

想睇泡出局

呢樣真

巴林2.83晉

SON咁都唔起腳

入還入 俾多角先

泡菜同av國真係輸9死人

明神頂住！！！

上呀 2.5b -1

整多兩角黎啦屌你老母

1.6幾都少開la

今晚直插摩納哥對家，3.7倍

角ar diu你

Son廢撚到 唔怪得要踢熱刺呢d廢隊

cccccc

比番半格我驗腦呀屌你老母

我要2隻角

16強開左幾多場和

son:返去對車狗 不了

正常似2:1

11c 又送

SON你係咪想紐晒先射

幾球都係咁

支持

11c

jump 11c

1:2

90分鐘結算角球?

C雅

入返粒 比我收返條屍

3:1未

俾馬會呀叔買嫁

買客勝

巴林NG 14.5倍

送咩撚野c

都得

son出局 留力打英聯盃次回合啦
12碼記得射飛飛

正常巴林唔會入到波
屌 預佢1:0 2:0

屌竟然巴林又刷

17倍巴林W

差1c

又送

同路，所以2.5S

11.5細頂住

搏佢晉級

泡狗輸埋佢ok?

多謝巴林刷角 祝羊

70分鐘見到無入球2倍諗住仲有球，肯定係韓仔啦，點知巴林

又係補時 韓狗晉劇本

明神 gel

小注fat fat

11.5s已死

快啦入波未呀屌撚你

同路

最憎d 贏1球以為袋硬既隊

巴林比多粒

笑死巴林起腳仲多過泡狗

jump左有冇水\

死韓狗比番半格我

韓狗快撚入啦

補時計唔計角球？

角球雨未

jump la

巴林入多粒收泡菜皮

巴林刷角入波

戒賭啦

1-0波強冇左

On9?

大家小注買個2.5/3B 不忘澳假

番鄉下啦

11.5 12.5

下盤穩過香港樓價

計

計 入球大 計到12碼

今場角大了，買下場先

比多一角

計埋加時

11.5s

識買跟你

巴林ng啦
收埋韓狗皮

韓開唔到我盤 不如輸埋佢溫

想g邊隊射先
想買ng

比多一隻角

G持

入球計埋射12m 大波派錢

必定入球大 重注佐
12m 點會1球不入

11.5s頂撚住

計埋1陣12點果場

計
踢12m都計大波
我allin左

加時盃

上盤半格都執唔番 真係幾搞笑
屌

韓國快入啦屌你

夠喇，開始悶

有d難買 唔知邊面射先

巴林唔係好想和

又中毒水。。

屌12點果場買下盤

韓國瑜

上盤jumped
加時巴林1：2絕殺泡菜啦！

巴林入多粒收泡仔皮

仲有幾分鐘？

屌你老母中伏

0/10

韓國快入，我去整容

你呢排做咩買上盤開唔出 買下盤又尾段爆

ching識嘢 我都係 贏錢就係咁易

要泡狗個d人全部抵撚死
1.69深盤都要有冇咁撚等錢洗

泡狗落地獄啦屌

1.69唔轉盤買對家果然係定律

又踢12碼

比多兩角

上盤手足準備驗腦

剩係哩點都抵佢出線

比多隻角阿屌你老母

唔好賭啦

絕殺啦屌

屌 知自己黑都已經宿晒注 幾百幾千都jump屌
今晚再抖抖先
澳職見

2:1笑死 入撚到咩

巴林上

韓仔落底刷角啦屌

唉屌南韓輸撚死人

可唔可以唔好熱熱踢12m

係咪咁撚多加時呀

我要c雅

得返70 點追4000 屌你老母泡菜 all in 主-1 踢隊廢隊都可以1-1

冰角

未試過落底

求水 勿走

LM

做乜9係個龍訓低

韓狗用個口擔個波入龍啦屌

參考下澳職補時入波thx

唉屌 玩埋訓地 jump得

連c雅

比多一隻

韓國仔終於瞓醒，應該守和等加時再入一球

1.69球半 盤 呢到有幾多手足收左皮

場場踢12m咁撚老土

巴林刷佢老母
韓狗垃圾冇力刷架喇

等陣1:2埋

澳假都難買

又踢加時 垃圾波

絕殺未呀

屌你老母比狗屌
早抖大家

calling 連c雅

上盤 -1/1.5 1.69
走地主win 6.4

踢埋韓狗出局啦

1.69，狗也不屌

頂 補唔切角🤢🥶

屌 本身諗住大中注買韓fg 點知禁低左一格大大注買左2.5b

比垃圾韓仔 爆半和 同 無入球

絕殺未呀死賤種

外圍開球半
狗會開一球/球半

韓狗絕殺啦快

4分鐘,仲有粒

屌咩爆一角

場場都要踢加時 撚死賭仔 亞盃上盤真係比狗賭 好彩cash out哂 暫停賭波了

補4分

巴林晉！ 仆街孫興民死番去垃垃圾熱刺

嘩 屌你韓仔 孫天王呢 ？ Oppa 呢 ？

巴林絕殺佢

斬去老母閪度

屌你老母比多隻啦

Cccccccccc

12m 照舊買先射果隊

痴撚線 補咩要補咁耐

撚狗盃

快入巴林
睇好你晉

半格都無埋 真係要食泡菜過年

韓狗快撚入丫屌你

一間卡塔爾?

4分鐘 11.5s頂埋佢

屌你SON收左幾錢呀

Cccccccccc阿

點解？

1-2cplz

巴林刷角呀

ng

龍門玩野

個龍扮完野未

cup呀

點睇邊隊射先?

又受傷

巴林 入多球 抽位手足一齊食脆香雞翼餐加大

無角了

一係林巴入多球收我皮算啦 1：1，韓狗又唔換人出黎

番去食屎啦韓狗

停c

開低一個盤真係冇好野

訓夠4分鍾啦 屌

刷角啦屌

dum波鐘食屎啦

做龍門都抽筋

屌你老母

頂住呀 11.5s

睇Live 就會知

屌你老母又停c 死韓狗下半得1

雙腳抽筋

準備1:2 條撚準備

韓狗死全家

12m 輸得

一角呀

1-2 抽一個200

鋪草皮

Me

買1:2啦

又打和 屌你咩

加時 應該入到波 買大（唔計互射12碼)

邊個刷多角，一夜球迷

買角細就爆，追角大就停。。
屌你睇住我買黎踢架？

屌 送大禮都唔撚入 仆街

咁都無角

場場都加時

場場都加時12m 屌

泡菜

屌笑撚死
單刀

中梗1:2

咁樣射唔入

真係仆街黎

單刀咁樣射

11.5 主w 全滅

完啦 屌

單刀

有冇咁多打和呀

跌都跌撚左啦

加時係咪要完左先派？

後衛回傳冇力對面個前鋒射失

.....屌你假到咁?

屌你老母單刀唔入

屌你老母
斬撚左你對腳

屌 完未！

miss

馬會唔係唔開球半盤㗎咩

泡菜大媽jm9

真係比多1角都唔得

屌你老母2.5大都開唔到

大奶奶針

巴林加油

完未呀仆街

韓狗快撚入

加時未

韓狗..

跌俾小妹

D韓妹喊

泡狗出局啦

FAKE 一FAKE 龍搞撚掂啦...

炒單刀

屌 巴林咁都唔絕殺佢

一陣補時無入球 再劇本韓晉

單刀唔入條垃圾叫咩名

韓狗送都唔撚要

屌哂你地老母

18號

打加時泡狗有力咩？

完未 想補幾耐

點解我會買左1k 韓狗 我要驗腦了

收左錢保韓國晉級？

你老母 果一腳真係呀婆射都入

11.5s成功頂到

11.5s 到岸！

韓狗 真係最西

Son趕住返球會救駕，買定巴林晉級

香討連登齊屌泡菜

Gel

12碼韓仔贏硬，主晉派錢

11.5 12.5 針

泡菜留力射12M

屌你老母補時都冇角，斷腳啦屌你老母

今場莊家大豐收呀喂!

2.5s 驚險收錢

1.69都要係咪好等錢洗

神又係你鬼又係你 黃義助

巴林 個龍食屎啦
攤係地下做咩9呀

韓狗個領隊好有問題

1.41收息波

泡狗由第一場已經撚賭仔

屌你老母韓狗出局啦垃圾咁都唔贏

屌啦星 又下盤

低能，本身一係入波一係角

+1

50k 巴林2.21發達了

下場卡塔爾冇事既，半平正氣d，好似

真係屌你老母

一早估到巴林和

垃圾 屌你老母臭氧

巴林正氣

力頂11.5s
練心練到仆街

9.5B
11.5S
2.5S cashed

咁幾多倍係唔等錢洗

中風

想買韓fg 大家㩒住我

韓國人做開嗰啲1.41

收息先

上樓未？

隊隊都妖氣沖天

一早估到法國4:2

想賭12m

屌你老母 再賭亞洲杯 斬手指
勸各位 見到正杯 去做其他野

屌12m咪又係韓仔贏

抵死啦朝國佬拉晒去當兵

我買主2nd 2倍幾

有SON既韓國都1:1?

勁呀

大大注屌落去啦

SON下下都想扭晒人再射

1000倍

就係有先一比一

買大細好過

巴林9撚到 100%死

諗下澳洲琴日120分鐘不入

亞杯輸幾多so far?

son 趕住輸波 打次回合英聯盃
客晉 100%

巴林ng,唔撚好比韓狗踢12m

真
屌你老母2大毒留
黃義助 son

我想問岩岩係唔係有球角球開左無計？

第幾場加時?

Son走下坡了

搞唔掂 又爆我一角就完場 日日jump

打加時定直接12m?

一個唔多人唔扭

一個訓地下多過踢波

我當年都一早估到德國7:1巴西

諗多左

應該5-6k overall

冇佢輸撚埋喇

9.5,10.5s

慘

打30分鐘加時

尋日12m 未出現過6.5B

好少姐 下場6k追番

一個月糧就咁冇晒

巴林踢鳩垃圾韓狗出狗啦

加時巴林下一隊入球

韓狗波又唔入角又冇

岸久仔

加時無入球大細買?

就算有又點

亞盃 下盤天下

屌埋你呀
唉屌
聽日再戰

買無入球好過

客ng

踢90分鐘正式
雙方和球後再踢30分鐘加時
應該係踢120分鐘

你個名

屌，又澳洲劇本，高水客晉引你買
但我都係買左客晉，因為韓狗太賤

00:00 又係新一天
下場卡塔爾等緊你

我都3-4K
好彩星期六日英超羸
哩D 波真係忍手/買反手波好過

清買咁大？

以前無咁少野賭

係我講緊應該SON一個456對面
好似C朗踢提子國咁

1:1買左無入球收息
踢加時咪好蝕

你去365開acc賭啦

有無起機料

係假波既100％韓晉啦

巴林龍門真傷定假傷,12M好重要

狗會唔派點買12m

連輸5注

ET no goal

咪120分鐘
做乜?

萬一12m 真係唔好買巴林
個龍行都行唔到死頂

想問吓泡菜和咗波台暴動未

有位換

所有教波既踢波既泡狗全撚部斷腳。垃撚圾, 10就係度妹, 我屌你個妹, 出局爬番去醃泡菜啦, 垃撚圾。 好彩細注-1。

無
9up姐

波圖讓平半好似幾好路

先針為快 走先 止蝕離場
再賭亞杯多多都唔夠豬
買沙特就開av
買澳洲就00
屌你老母

加時上半場都仲係和波 轟1000蚊客晉
屌你老母賤種Oppa

角球w
韓仔-1針
又打和 屌

個巴林龍門行得仲快過你

一陣卡塔爾派錢

完全同路

戒賭啦 Ching 唔好泥足深陷

扮哂野啦

聽講攏真飛上黎有加成

成個post屌撚到韓仔

過嚟執
恆安站

南韓晉落飛落到 應該過左錢了

點解客+1 唔撚派錢

韓仔ng

然後jump多1000

不了 上次貼左利記對家輸撚左

不了

韓國輸撚埋佢啦仆街

無估到會加時
無作客入球優惠？

都未踢完

11.5s未派？？？？

自己執返果陣有冇笑？

仲有30分鐘同12m

同站居民

金仔快d統一南朝鮮

買先射果隊

Gogogo

韓國應該加時分勝負 唔洗射12m

呢場想睇12碼

gchi

做善事都唔係咁做

買客晉算啦

亞洲盃都係假架啦

勇氣可嘉

我都係

唔敢買卡塔爾了

巴林捱到12M即刻買佢晉級

玩咁大

韓狗出局啦

買大細波或角啦

半場都過唔到啵

支持韓狗出局 亞盃真係比狗賭 庄贏哂

應該正氣 唔係深盤了

11.5b 加時仲計唔計

中佐派2舊 ok?

韓狗ng

真係有料既話
唔使靠本多終勝

頭先2.83

真

No goal

泡菜日本澳洲今年都無乜冠軍相 唔通真係伊朗 卡塔爾個堆贏

巴林ng

你都睇好 就知唔正氣啦屌

巴林捱到咁耐又入到，唔撚信佢比人入

100%韓國晉

30蚊都無得賭
跟買咪收200囉

No goal 再推落 韓仔晉

屌俾球探昆撚左
見到100分鐘仲有2倍幾no goal買左
一睇live開左場冇耐

墨城我贏半

伊朗喇 最對板 場場贏盤

有機會

伊朗/卡 踢得幾好

當捐錢比馬會

son返去踢熱狗啦 快輸

韓仔ng 1.93>1.74

計 alllin了

12c未

諗起抖左兩日
今日買西流fg果個巴打

卡塔爾大把錢 應該無正氣波

主晉得1.3 贏撚硬？

ng跌水

32s

執你老母 自己去睇下囉
有無比人執就唔知
我自己執番既就輸成世

基本上係

巴林守住
12m送韓狗返屋企

沖涼等收錢

韓狗又炒

屌你地轟到巴林ng落飛

no goal派錢啊有兩倍

點解踢加時？
無作客入球優惠？

仲守住？ 直接加時射爆佢老母啦

又黎

弱智泡菜狗識射中個龍未

點解SON死都唔自己射

12m有son,喜燦，義喬都已經3粒

巴林龍門

個龍不行了

想返熱

隻12號韓狗好撚廢 屌

等十二碼將贏個d推落韓仔晉級先

琴晚澳洲又係咁講
連登仔話支持客隊晉
屌我又真係買左客晉

想返熱就OWN GOAL啦

又要HEA多30分鐘

下 1:1諗住客晉 無入球gel得
咩事

換龍

執番50

一陣試下捕足水主晉

個龍不如訓到決賽先起身

V92絕招

巴林換龍門

針到仆街
歡迎對家

代馬會多謝你先

40%息

換完仲勁

收足錢點都要做戲做全套嘅

365封左加時即場入球

巴林換龍

抖下啦

新龍好肥

韓狗睇得出認真踢了

即刻all in客晉啦

龍門抽筋

一早補左

即係點？

屌即買主next goal第一腳都唔知踢左去邊

加時2:2 合理架 巴林ng

等12m 買主晉

諗起雲高爾打世界杯換龍守12m
結果戰術大師 ....

對家出埋副龍 收硬了

劇本出現

即係無左一個換人名額

肥仔打龍先勁

換神龍出黎救12碼

12號

又傷

街場咩

個球證真係斷鳩估架喎
轉身見到有訓低先吹

50蚊推左上200 今晚整條4x5定6x20好

1c

再支持下先

11.5b gel

角

Who

200 全推3x1啦

跟

韓國係咁浪費機會

南韓咁多球迷捧場
求你放過son 輸埋去 比佢打車路士次回合

巴林晉硬

主NG派錢波

2-1

韓仔搞掂

有無卡塔大陰joke分析

拿拿聲12m啦，晒時間

1.97水

天冇眼

2:1

播k pop🤣

主NG CASHED EASY

玩完..仲想睇12碼

空哂嚟頂

假波

再追多粒

廢到

韓國隊認真啲一早贏

而家買冇入球就啱晒

2.5b 手足進場

客ng果位 咁就一千銀

Cashed
$50

ng巴林

死仆街南泡

234啦

領隊玩野

成隊買左主和

呢場陰joke唔明顯

其實個龍好廢..

買主盤，屌韓仔
加時
買客晉，屌韓仔

全部上盤 加時先黎贏 撚賭仔

岩岩買1000巴林入球個位巴打

防守都廢

換左丫嘛

韓仔fku

叻仔啦 50蚊貼兩次

屌你老母 韓仔入乜鳩